---
title: DATABASE03
date: 2019-08-06
tags:
---

**内容**

<!--more-->

### 任务背景

### 任务要求

### 任务分解

### 知识储备

- 寄存器（Registers）：寄存器是中央处理器内的组成部分。寄存器是有限存储容量的高速存储部件，它们可用来暂存指令、数据和地址。
- 高速缓存存储器(Cache)：高速缓冲存储器是存在于主存与CPU之间的一级存储器，由静态芯片(SRAM)组成，容量小但是速度比主存高得多，接近于CPU的速度。高速缓冲存储器和主存储器之间信息的调度和传送是由硬件自动进行的。
- DRAM(Dynamic Random Access Memory),即动态随机存取存储器，最为常见的系统内存。DRAM只能将数据保存很短的时间。
- 固态硬盘（SSD）：固态驱动器(Solid State Drive),俗称固态硬盘，固态硬盘是用



### 任务实施

### 今日目标打卡